i	_____
o	${i}/HybSuite_results
d	${i}/NGS_database
t	_____
eas_dir	${o}/01-HybPiper_results/01-assemble
prefix	HybSuite
skip_checking	FALSE
HRS	TRUE
MI	FALSE
MO	FALSE
RT	FALSE
one_to_one	FALSE
RAPP	FALSE
conda1	base
conda2	base
conda3	base
spcover	0
my_raw_data	_____
rm_sra	TRUE
download_format	fastq_gz
trimmomatic_leading_quality	3
trimmomatic_trailing_quality	3
trimmomatic_min_length	36
trimmomatic_sliding_window_s	4
trimmomatic_sliding_window_q	15
hybpiper_m	blast
hybpiper_tt	dna
hybpiper_tr	dna
hybpiper_rs	gene
hybpiper_heatmap_dpi	300
run_HybPiperstats_again	TRUE
rm_discarded_samples	FALSE
paragone_tree	fasttree
paragone_pool	1
paragone_treeshrink_q_value	0.05
paragone_cutoff_value	0.03
paragone_keep_files	TRUE
mafft	_____
run_mafft	TRUE
replace_n	FALSE
run_trimal	TRUE
trimal_function	gt
trimal_gt	0.8
run_AMAS	TRUE
run_modeltest_ng	TRUE
run_iqtree	TRUE
iqtree_partition	TRUE
iqtree_bb	1000
iqtree_constraint_tree	_____
run_raxml	TRUE
raxml_n	Species
raxml_m	GTRGAMMA
raxml_x	12345
raxml_bb	1000
raxml_constraint_tree	_____
run_raxml_ng	TRUE
rng_bs_trees	1000
rng_force	FALSE
rng_constraint_tree	_____
run_Astral	TRUE
run_Astral_gt_again	TRUE
run_Astral_gtr_again	TRUE
threads	10
nt_fasterq_dump	10
nt_pigz	10
nt_trimmomatic	10
nt_hybpiper	10
nt_paragone	10
nt_mafft	10
nt_modeltest_ng	10
nt_iqtree	10
nt_raxml_ng	10
nt_raxml	10
Astral_nt	10
